好想屌男朋友個屎忽

今日行街個陣見到隻真。狗仔突然間停響我面前
用佢個屎忽仔對住我，好似男朋友個隻蘿柚仔
好想拮落去

拮拮

你男朋友都幾仆街
屌完你屎眼又唔俾人屌返轉頭

我都覺

可唔可以拮埋你

可以

我想屌屎忽仔呀

me